c朗=球王

唔想係到比其他人 球王又唔係一定要得一個
單討論cr7係我心目中已經係球王
球技高 領導力高 爭勝心高 高峰期長
絕對係劃時代既運動員
= agger
=唔係球王

definitely

何sir話c朗唔係球王喎

球王從來都冇標準既啦
要討論標準人人唔同
但cr7一定已經達到左我自己對球王既定義

之前何wayne講拉莫斯嗰陣又話何wayne識波
黃狗咁快打完齋唔要和尚

你最識波

佢覺得佢唔係球王關我撚事咩

有理據就駁人啦

皇馬隊長拉莫斯邊有連登班皇馬球迷識波啊
希亞路撐西班牙足總？
理閪你啦

我冇讚過何sir識波喎，其他皇迷話佢識波又要我負責

點解唔使
你唔係皇馬球迷咩

球王呢d咁主觀既野都要訴諸權威
你覺得佢係就係既啦
多人認同佢係球王佢咪會比人係咁嗌球王囉
就好似女神咁姐

一日冇世界杯冠軍 一日都唔係球王

姐係你同呢位巴迷一樣有早泄煩惱
見你早泄貢橙我都係唔蝦你喇

點解皇馬球迷個個都咁on9

點解你咁on9

不嬲㗎啦

似乎閣下on9啲，仲要早泄

有人唔做做拉莫斯隻狗

on9仔人身攻擊

我心目中陳7先條當世球王